伏黎唔好去

呢個文宣咁撚串都知唔係自己手足
希望大家唔好中伏 班狗一定係佈撚哂防

自推一下